\section{Resultat}
POST 4U ist ein soziales Netzwerk, das einem Nutzer via User-Interface das Erstellen eines eigenes Profils, mit dem er sich innerhalb des Netzwerkes selbst darstellen kann, ermöglicht. Registriert sich ein neuer Nutzer, so wird für ihn und seine Angaben ein neuer Eintrag in der Datenbank erstellt. Ein Nutzer kann die von ihm gemachten Angaben ändern oder sein Profil löschen. Gibt er einen Wohn- oder Heimatort an, der noch nicht in die Datenbank eingetragen wurde, so erfolgt dies nach Bestätigung der Änderung (die Änderungen seiner Angaben auf dem Profil werden natürlich auch in der Datenbank übernommen) bzw. nach der Registrierung. Nutzer können auf ihrem eigenen Profil Posts posten.


\begin{figure}[!h]
\centering
  \includegraphics[width=1\textwidth]{ScreenshotProfile}
  \caption{Profilseite mit Posts}
	\label{fig1}
\end{figure}

Das User-Interface ähnelt dem der bekannten sozialen Netzwerke, es gibt eine Menüleiste am oberen Rand, die sich über die gesamte Nutzungsbreite erstreckt. Die Begriffe der Menüpunkte sollten selbst erklärend sein. Auf den einzelnen Seiten sind Textfelder und Buttons für den Grossteil potentieller Nutzer erkennbar. Auch die Bezeichnungen einzelner Felder beispielsweise beim Registrieren oder Ändern der Profilangaben sind selbsterklärend. Wir haben uns bewusst dafür entschieden, die Inhalte der Seite nicht über die gesamte Breite zu erstrecken, um den Nutzern einen angenehmen Konsum der Inhalte zu ermöglichen (Kopf muss horizontal kaum bewegt werden).


\begin{figure}[!h]
\centering
  \includegraphics[width=1\textwidth]{ScreenshotSignUp}
  \caption{Seite zur Registrierung auf POST 4U}
	\label{fig3}
\end{figure}


\begin{figure}[!h]
\centering
  \includegraphics[width=1\textwidth]{ScreenshotSettings}
  \caption{Seite zur Änderung der Profilangaben und zum Löschen des Profils auf POST 4U}
	\label{fig4}
\end{figure}